點解利迷輸波要賴100分 古天奴？

明明隊波後防廢
入幾多失幾多
前面已經好努力入波
攻力全英超最強
但入多多都唔夠失
一輸又話古天奴無心踢
又話個心係巴塞到 係到白逗人工
又話咩古天奴空難死
哇 人地上年盡心盡力同你踢就當人神咁拜
一輸就話人無用心同你踢
仲有屌你老母
一買到100分果時就j佢咩有突破有技術
依加就話人黑氣石
好你你班利撚唔好咁嘔心
輸就輸啦
暑假係香港攞個杯仔就打哂飛機
話咩要去YMCA唱YNWA
依加就剩係識抽阿狗4比0
屌你老母未見過咁柒既球迷

樓豬阿狗 總之駁唔到就拉阿狗落水算了

死利迷真係好撚柒
剩係識j歷史

利物浦，柒嘅代名詞

講中哂心聲 死猁狗就係咁乞人憎

d死猁迷好撚嘔心

唔係講笑 身邊有啲痢fd真係係到J張伯倫有幾好 而家柒撚到唔敢再出聲

屌 岩岩開季啫
仲有咁多場

強帖留名

駁唔到

咁賴高普囉

主場對般尼剩係入得一球，即係話進攻都唔係好啦

岩，贏哂應該破記錄羅英超

YNWA!!!!

同意

系
屌緊失波唔係屌klavan係屌緊古天奴
同埋屌緊打得10分鐘既100分

同埋冇記錯岩岩兩場都好似唔係輸波

努力入波到射30幾球都入得一球

垃圾後防只失一球
25古 100分 入得一球
點解吾屌得？

算啦 佢地選擇性睇唔到我地由季初屌緊後防架啦

全條後防打馬貼一個
根本罪犯就係高賊，盲追雲迪克，但英超以外仲有好多option一定好過卡拉雲洛夫雲

係，個班友仲串柒柒J係我廠到買人，而家我笑到有腹肌

算鳩數啦

邊有人屌100分 係屌古姐 咁佢真係表現好差藍天射球咗好多次 抵屌

攻力最強係曼城

對上3場真係場場456

琴晚古天奴好撚勁wor

你入利區睇喇撚屌 人地話佢黑氣石 買左返黎3場無贏過

後防廢就個個都知

第一日識猁狗？

古埃及文明

猁真係最撚垃圾既物種。

由球會，教練，球員，到球迷都係垃撚圾 。

高普係原罪

攻力最強既琴晚入多球就贏波，俾多五六十分鐘你都入唔到叫咩最強

入利post睇下其實屌緊邊個啦

支持樓主

同意。

開季踢左5場就屌到利記咁
遲下佢地後上奪冠你比人鞭死呀

利迷真係好柒
我都係利
sham on 利迷

嗰班假膠姐 成日都有班話謝拉特係黑氣石啦

呢場輸擺明係進攻廢啦下話

大部分利都唔係屌佢2個啦on9
古琴日除左鳩射2球分邊搶波都做好多
同埋幾時輸左

其實利無輸波，佢拎到寶貴一分

系

你例外，不離不棄十卜沙高

係，沙高高汁利迷

依樣真 .
最近猁柒到貼地，就淨係識抽4:0 又唔知自己廢

點解要成日拉阿落水

沙高狗來 背叛我利

留名

又一個是但抽d野黎講嘅on9

乜撚野賴100分同古，明明利迷呢場屌得最多係中堅卡拉雲同右閘taa

100分笑佢黑氣石擺明講笑，謝4都笑啦
古打得差又唔屌得？ 你地球員打得差冇屌過？

怨婦
講下笑咁認真做乜

攻力最強

利迷又屌古天奴 100分幫唔到手

廢柴猁 執柒左佢啦

真係駁唔到
輸到咁都仲有力攞歷史黎打飛機

Yes

咪同阿狗輸波屌鳩山狗 臭燒一鳩樣 唔明阿狗點解成日咁鐘意一百步笑五十步

輸都要拉阿狗落水 利撚果然世界第一

成日一比人講左重點就轉移視線

講緊自己

唔知遲下有無得bin返話張仔廢

又係草泥馬歌壁呢位食字王

句''柒撚夠未「阿」''真係盡顯你嘅文學氣息

阿>猁

一味屌鳩張伯倫啲人都on9

利物浦球迷全部都係垃圾

猁狗

無聯賽杯 重有亞洲杯呀 死利狗

鬼叫你班阿狗成日咁鐘意沖出黎柒 係要做小丑比人睇 唔怪得知咁多人都話阿仙奴呢三個字係笑話 正宗人唔笑狗都吠

真係唔知邊個做小丑引人笑
柒撚夠未「阿」咁高汁嘅野你都講得出

唔搵人出來做罪犯
唔通認自己隊波廢咩

鬼叫阿仙奴係柒既代表咩 你唔係第一日先知阿？

條後防真係史上最廢

阿記點柒都冇利狗咁柒嘅

我覺得兩隊都一樣咁撚柒 只係唔明點解阿狗成日都可以咁厚面皮笑鳩猁狗

兩隊不嬲都柒
以前都話會互含互相安慰
而家仲要兩隊狗咬狗一齊柒

咪係 見宜家d阿狗瘋狂抽水 但明明自己隊波又唔好得去邊 諗住講返d公道既說話 點知比人當埋猁狗 班阿狗成班根本正係識得逃避現實 自己隊波柒又唔認係度扮失憶/轉移視線 你地都係對住個幾個飛機盃射精算吧喇

利迷子當時咪又係選擇性睇唔到阿狗屌條防線

係咪要愛隊近年拎到英超先有資格抽人水

宜家笑緊你句野柒呀傻鳩
打完句''柒夠未「阿」''有冇打冷震？

仲有你咁都叫講句公道說話
你自己咪又係抽水

人地波台風紀黎 講公道說話正視聽
你班阿狗柒夠未「阿？」

同你班阿狗成日講恭喜猁阿咪一撚樣 又黎玩失憶

只係覺得兩隊都咁柒唔明點解阿狗覺得自己高人一等係度笑柒人地姐

屌你老母 咁撚正義
猁笑鳩阿狗果時唔撚見你出現？

班阿狗咁團結 我唔出聲都大把阿狗出聲喇

阿狗就抵撚死啦 明明冇人撩佢地 佢地就自己開引戰topic
之後輸到仆街比人笑返轉頭 依家走黎扮無辜扮受害者？

球迷批評自己愛隊既球員踢得差既球員都要比其他球迷說三道四

明笑鳩你 吹？